英雄本色嘅Mark哥有野想同大家講

「我咁做，唔係要話畀人聽我威！而係要話畀人聽，我冇咗嘅嘢可以親手攞番!」

（Sorry有啲長有啲尷但睇完先屌我啦）

香港人呢幾年失去嘅野實在太多，大家問下自己
甘唔甘心要俾一班生蕃土著去管治喺更高文明生活嘅我地，俾佢地教我地嘅下一代？送中條例牽連甚廣，影響深遠，呢一仗何止係反送中，更加係反威權文化，反家長式管治嘅一場仗。我地只有一個敵人：土共及其所有附帶嘅威權文化。

班狗官為左討好上面嘅人，強推送中條例，出賣你地嘅基本權利，令自己同埋下一代每日都要擔驚受怕。外資對香港失去信心，撤出香港，你到時仲有冇機會喺度叫人聽朝番工？問下自己，每年交稅俾班撚屌就係用黎做呢啲陰質野，你甘唔甘心啊香港人？

我地已經冇餘力去叫醒詐訓嘅人，唯有盡自己一分力去叫醒身邊嘅人，不分彼此門派，一齊做力能所及嘅事。It is never wrong to do the right thing. 理撚得你係乜人乜族裔攞乜護照，只要你係真心愛呢個家，為守護頭家嘅價值出一分力，你就係香港人。

成大事者不拘小節，我地要將眼光放遠，唔好俾啲低質分化撚動搖。同時亦唔好抱著行左出黎就可以解決曬所有問題嘅心態，呢場仗係漫長而艱苦嘅，冇可能一蹴而就。但馬斯坦上校話過，再弱嘅人都可以保護自己身邊更弱小嘅人。望下你身邊，只要你肯踏多一步，就有多一個人被你保護同埋支持，只有互相保護互相支持，香港先有希望。

6月9日見！

Push

真係估唔到香港既夜景，原來係咁靚。咁靚既野，一下就冇晒，真係有啲唔抵

閱

叉開話題，我睇番星際牛仔，連外星嘅境都係香港做背景，就知香港當時幾咁風華絕代依家就冇曬特色